做好心理準備下次警犬一定會殺人

一班死爛仔一有權就人性盡失
一路都順風順水打人，今次令佢地難堪一定又激起班死爛仔情緒
所以下次既行動一定會激化
請大家有個心理準備，並且記住自衞

點解要勇武？勇武有乜用？

======================
Be Water！！！！